希望大家學習丁蟹既精神,唔到最後都唔好放棄

所以佢最後跳左樓